林鄭將自己抗疫不力、轉移責任俾藍絲夜生活多姿多彩度

都好撚賤

你見佢 bam 咗堂食都重爆就知佢玩嘢啦

藍屍自己唔爭氣
又整個慶回歸群組
又黑警狗宿群組

都唔跟屈初選劇本

藍絲唔生性
林病母感安慰

俾林鄭射左個波，班藍絲點算呢

藍絲：一日最衰都係班黃絲，明明乜事都冇。

同藍絲割

佢根本就係想賴係初選同黃店
點知而家大部分中既都係藍絲同警察

都冇得老屈初選啦 你估我哋投票唔撚戴口罩㗎

有依啲藍絲點會唔爆